[Siri找數直播台] Outlast- 瘋狂的不是我 是世界

Siri深夜直播！Outlast 找數王 今晚既死亡數字係幾多呢？保特會唔會上身加持呢

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC做朋友仔：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

片段：

MHxx精華：

大家一齊入黎吹水啦